是晚 自製元朗B仔雞尖 乾淨衞生不重用

我幫佢改咗個名：閪仔雞尖

勁

絲打點整的
留名想學

激素好似最多既部位,D雞農啪D催化劑就係搵雞翼尖打

想食呀
係咪係地下洗架 唔係唔食

買一磅雞尖

加多一磅雞翼，有肉食下都ok

解凍，醃鹽糖雞粉同紹酒

擺雪櫃2粒鐘

切20瓣蒜蓉/粒粒

4-5隻指天椒切粒

煲滾1升水

加1粒濃湯寶鮮雞清湯+一半蒜蓉同辣椒

濃湯寶溶咗之後落雞翼先

煲5分鐘後就落雞尖

煲多15分鐘後，落埋淨低嗰一半蒜蓉辣椒

屋企有薑黃粉可以落少少較色

再落啲紹酒同辣椒油落去

加多少少鹽

熄火

你要地下洗嗰啲嘅話
我可以特登整俾你食架

唔怪得之我對肥仔波咁大啦

好呀
加埋地下d鞋地屎撈一撈先有風味

好 特登拎入元朗醃醃佢

可以揸？

why not?

出哂名

生日快樂